星期日大台入黎 口號收集區

唔會再叫林鄭林鄭林鄭，下台下台下台真係好鳩又冇氣勢

今次要清晰話比世界知我地今次再出黎係因為

１.黑警開槍打我地D細路。
同警狗玩心理戰大叫: 警你老母！開槍可恥！黑警道歉！追究責任！

2.不徹不散。
拒絕反中，徹回條例！